高登黃金係咪無黃店？

又黃又黑唔計

死角橙c?

我見shitty computer有貼香港加油㗎

Gpoint

正都？

熊貓電腦

邪都咪黃囉

我係度砌

個店主好nice

之前砌嗰時佢會好詳盡咁答我問題
而唔係黑面hea答

熊貓真係好nice
再砌都會搵返佢地

notebook 加ram 有冇黃店?

中央田係咪藍

ZETA科卓，上左neoguide同終極黃藍地圖

如果Shitty都叫黃，咁我熊貓叫黑啦

又無三罷，又無捐錢，又洋垃圾當新...

賣洋垃圾個間?

我樓下間屋邨電腦舖 真黃 黃金高登不了

好似主要賣水貨

有賣礦難機

佢 FB 仲未 del 圖，單憑呢點足以令我課金支持

g2

正x，舖唔清楚，員工好多黃